其實有冇人覺得依家d女學生好撚肉酸

我帶返個頭盔先 唔好話我有咩資格批評人

但相比以前細個d學姐 唔靚都起碼性格賢妻

依家呢d

相反

依家d女學生好撚肉酸
以前細個d學姐 唔靚都起碼性格賢妻

唔靚同肉酸有乜撚分別

我估樓主想講唔靚就只係局限外表
肉酸就應該包埋性格閪
利申鳩估

唔靚係個樣唔夠出眾

肉酸係見佢個樣想打獲佢

滿口蝗語？

唔靚係個樣唔出眾
肉酸係暗倉肥婆五官那埋一舊

我估係老豆老母同大陸人混種左搞到咁撚樣衰

好簡單比較。魯爾陣味同依家個d比

我覺 樓下有間中學
啲學生9成又柒又薯

魯爾7號靚到連我女仔都覺得佢靚 但有印象個陣成日有post講佢好雞格 又俾blkchan玩殘

班大陸生番全部猿人咁 鼻又矮皮膚又黑

其實魯爾唔算靚。係好似大波
真正經典係佢陣典型mk妹味

屌，圖都無張

真

不過有d一睇就知係外省個d紅唇白皮膚真係好正

例子 馬登心慈同學

不孝有三，無圖為大

你攞魯7同依家啲女比會唔會離譜咗啲呀 魯7衰衰哋都係三登女神 唔少巴打啲子孫都曾經死喺佢手上
依家啲女個個都俾老豆老母寵壞晒 個格衰到仆街 真係相由心生 個樣都黑人憎啲